(黃色經濟圈)若龍門被迫退租，罷店！

聽龍門老細講被迫退租
你個業主肯做 我地肯定罷買罷租
攬住間鋪過世啦你！

我在此承諾
此鋪頭非龍門不可，否則後果自負。

罷佢老母！

邊個租 邊個裝修

放心，一定幫你

迫退租
係咪想成世無人租

邊個舖業主迫佢退
等大家幫佢賣下廣告
比人知個業主咁仆街

呢的野有得迫既咩有約架，賠凸即走添啦，依家出面大把平盤

仲要拉大隊走人？

推

下手看下有無人租🤣

眾籌登報所有黃店如被業主迫走則「罷鋪位」？

如果真。黃店被迫退租
一齊扺制同罷！

舖位一世裝修不反對通知書已發出

業主on9仔 話加租咪得
迫退租

加100% 算唔算迫退租？

正確

要比出面知道

我地黃先係主流！！！！！！

[黃色經濟圈] 時代革命由生活開始：黃色商圈已降臨（劉細良）